娛樂台高質會員請入

究竟邊個最高質？

樓主

黃禮志男朋友

Seolhyun

TL

我出返去先

牙喪，牙利＆

邊❤

是

你不是

你高質？

u2

我同牙民🚬

我覺得係牙煎..

你幾high juice

U high

波台出返去

我

me rock bottom

你波台

你認錯人